麻煩各位巴打絲打幫手 舉報

聽日見！

大家堅持好嗎？

代post:
大家好, 我係今日2A巴士畀便衣狗拉紅色衫嗰位手足嘅同學, 佢暫時安全, 聯絡咗屋企人,同埋有律師老師幫手, 但係而家呢個藍絲page影咗去大頭再放上去, 希望大家可以幫手report呢個page, 保障番位手足嘅個人私隱,入到去咩都唔使睇直接舉報仇恨言論, 唔係會睇到你發火。 請廣傳好人一生平安。 唔該曬大家。
光復香港時代革命

推

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

Tui, see u tmr

pushhh